美股升到好似火箭咁

未開市升900